香港人要有定心理準備佢會出23條

如果佢突擊出
你會
1.同佢死過
2.移民
3.做順民.永世做支共隻狗
4.求助外國
5.做港豬.關我咩事.有錢搵就得

仲有你要準備定你開始唔識分黑同白
你會開始睇到人生最黑暗一面.你既小朋友
將會係洗腦教育度成長.晚年你會同你既仔女有嚴重分歧
你會對香港教育由失望變到絕望.
你會開始唔敢出聲.因為只要出聲你就可能消失

真喺推咗.應該會引發一波經濟戰？ 如果唔喺唔會搞咁耐？

你要準備香港會打內戰

外憂內患？ 美帝會唔出聲？

會出聲, 然後繼續
要出兵一早出咗啦

取消香港政策法

美帝肯定會出聲
因為23條過左.就再無泛民
會變左澳門咁.反對派勢力無左
得返一種聲音
到時香港想真正爭取普選.民主
幾百年後都唔會再做到
除非共產黨滅亡

推俾多D 人知

對家擺家站，送防疫物資落重本去支持立法

對家大量留言，大量贊好，大量投票

有人去埋街站支持，有人上網支持，我地呢？

我地可唔可以團結D, 投個票，分享出去，係要分享出去呀！

你是否支持23條立法？
Do you support Basic Law A23

入黎投票表態啦! 順便傳Wtsapp / Facebook !

團結，做多一點點，感謝！